咁撚中意高登 Icon 就返高登啦 😓

呢到吾係高登呀 😓
我中意用乜關你撚事咩 😂

高登icon都唔係高登出

比 d 證據出黎先講野 Ok?

😅

喂 真係唔係高登出架
between 我buy emoji有存在空間

柒唔柒識架 外國forum成日有呢堆icon架啦

😂

比個 5 黎 😏🖐🏻

邊個外國 forum 呀
講野之前諗清楚先講拉傻仔 😂

吾你老母臭閪
躝返高登啦

吾你老母

Yes emoji 加 icon 有更多 combustion 👻

你走啦
有你講無人講
死返高登啦 🤔

垃圾樓主

開假膠post都做下功課先啦
d icon不嬲都唔係高登原創架啦

樓豬真係垃撚圾 唔係屌你用emoji 係屌你連咁撚垃圾唔知icon 唔係高登原創

留言用Emoji無咩所謂 連會員名都可以用emoji就有啲反感囉

駁唔到😚

十卜樓豬😘

呢個真

連名都可以咁改

😂😂😂

👍👍👍👍👍

Agger-3-

吾你老母！

十卜

( Show Blocked User - 唐田えりか )

Agger

外國forum stormfront 96年開始到依家已經用緊呢堆icon
有時候蠢真係唔撚緊要既 但唔好大大聲同周圍同人講自己好撚蠢 成隻井底之蛙咁一d見識都無

56k

衝出黎柒

而家屌你唔關icon 事
吾你老母 唔識寫字就返去讀小學啦

死番高登啦
5p仔

收膠啦

😒😒😒😒😒

死撚開啦

吾你老母！ 返去5p啦柒頭

Emoji可以慢慢討論
5p字就仆街啦你

牛Ching講得好!!!🤗🤗🤓

返5p啦

🐄ching講得好‼️‼️‼️‼️‼️

ching ho ball😍😍😍😍😍

垃圾5p 死返去5p高登啦

系牙🙄🙄🙄

以前d人見到吾字就叫人躝返5p
依家就躝返高登
世界變

Btw, 躝返高登啦！

真係牛兄？

吾你老母 返 5p啦

😥😥😥

一野就block撚曬幾舊垃圾
爽

老實講 emoji真係無咩問題 唔明點解點解少少革新就要屌曬鬼咁 扮老屎忽講傳統？ 打好啲字先講野啦 吾呢啲真係好撚肉尻酸 咪再獻醜喇

推po 引晒班5p狗入黎一網打盡
爽

吾你老母呀！

👕
👖
👟